有沒人睇得明呢條友做乜鳩？

弱智上腦
簡稱 會員阿古路上身

點解個簡稱仲長過原本嗰個

細路仔唔好問咁多

港父係咁 體諒下

好型喎

弱智就弱智啦咩叫弱智上腦

玩開skillmill

港父sir

咪抄啦

港父

唔比？

港父sir仲有無比玩具追擊？

樓主插針就叻，插花不了

佢自動收皮了